我唔撚想再見到五大偉人Post

再見到五大偉人post我就del apps 唔上連登

1.老衲
2.梁天琦
3.鄧炳強
4.老鳳
5. Gphone

好行夾唔送

Ok
Del啦講得出做得到

邊個係第一po

志哥

迷雲五虎算唔算係波台阿狗嘅五大偉人

拉

推